\thispagestyle{plain}
\index[in]{Vergiss nicht zu danken}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Vergiss nicht zu danken}

\beginsong{Vergiss nicht zu danken \linebreak}[]
\beginverse
1. Ver\chord{E}giss nicht zu \chord{H^7}danken dem \chord{E}ewigen Herrn, \\
er \chord{A}hat dir viel \chord{H^7}Gutes ge\chord{E}tan. \\
Bedenke: In \chord{H^7}Jesus ver\chord{E}gibt er dir gern, \\
du \chord{A}darfst ihm, so \chord{H^7}wie du bist, \chord{E}nah'n. \\
Ref.: Barm\chord{A}herzig, geduldig und \chord{E}gnädig ist er, \\
\ \ \ \ \ \ \ viel mehr als ein Vater es \chord{H}kann. \\
\ \ \ \ \ \ \ Er \chord{E}warf uns're \chord{H^7}Sünden ins \chord{E}äußerste Meer, \\
\ \ \ \ \ \ \ kommt, \chord{A}betet den \chord{H^7}Ewigen \chord{E}an! \\
\endverse

\beginverse
2. Du \chord{E}kannst ihm ver\chord{H^7}trauen in \chord{E}dunkelster Nacht, \\
wenn \chord{A}alles ver\chord{H^7}loren er\chord{E}scheint. \\
Er liebt dich, auch \chord{H^7}wenn du ihm \chord{E}Kummer gemacht, \\
ist \chord{A}näher als \chord{H^7}je du ge\chord{E}meint. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. Im \chord{E}Danken kommt \chord{H^7}Neues ins \chord{E}Leben hinein, \\
ein \chord{A}Wünschen, das \chord{H^7}nie du ge\chord{E}kannt: \\
Dass jeder wie \chord{H^7}du Gottes \chord{E}Kind möchte sein, \\
vom \chord{A}Vater zum \chord{H^7}Erben er\chord{E}nannt. \\
\endverse

\beginverse
4. In \chord{E}Jesus ge\chord{H^7}hörst du zur \chord{E}ewigen Welt, \\
zum \chord{A}Glaubensge\chord{H^7}horsam be\chord{E}freit. \\
Er hat dich in \chord{H^7}seine Ge\chord{E}meinde gestellt \\
und \chord{A}macht dich zum \chord{H^7}Dienen be\chord{E}reit. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Heine Tangermann (1967) - Weise: Paul Ongmann\\
FU: Nr. 103
\end{angaben}
